## Теоретичні питання

1. Опишіть своїми словами різницю між функціями `setTimeout()` і `setInterval()`.
`setTimeout()` - викликає функцію через певний проміжок часу, тобто із затримкою,
`setInterval()` - викликає функцію з певним інтервалом.


2. Що станеться, якщо в функцію `setTimeout()` передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?
функція викличеться лише після завершення виконання поточного скрипту.

3. Чому важливо не забувати викликати функцію `clearInterval()`, коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?
`setInterval()` запускає виклик функції нескінченну кількість разів, на відміну від `setTimeout()`, котрий сам зупиняється і не займає памєять і місце.

